去唔去女人街買件...

買泥聽日著好冇？

有冇人一齊買

有冇人呀？

有啲想買

唔知袋加賣到幾多錢